{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2444096768/daegu-bongdeokdong-yoyo-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665194&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381806&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316306941&selectedRatePlan=385802873&expediaPropertyId=76346774&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 봉덕동 요요"
    },
    "text": "大邱奉徳洞ヨーヨー\\n\n大韓民国大邱広域市Daegu大邱広域市南区鳳徳路2ギル7(鳳徳洞)\\n\n大邱奉徳洞ヨーヨーでの宿泊は大邱で優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利です。 永大病院駅の場合、4分歩けば行けますし、教大駅も10分の距離にあります。 ホテルのサイズは33室で、チェックイン開始時間は22:00で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は13:00で、旅行関連の制限事項は新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。 チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックイン可能な年齢は満21歳からで、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内でセルフで無料で利用でき、その他には指定喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーはどこにありますか？",
            "answer": "大韓民国大邱広域市南区鳳徳路2ギル7(鳳徳洞)にあります。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーでの宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "大邱奉徳洞ヨーヨーではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーは公共交通機関が利用しやすい場所にありますか？",
            "answer": "はい、永大病院駅までは徒歩4分、教大駅までは徒歩10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーのチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、施設内にセルフで無料で利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "大邱奉徳洞ヨーヨーには指定の喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、大邱奉徳洞ヨーヨーには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 494
    }
}